{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050031",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "한천가든"
    },
    "text": "忠清北道嶺東郡黄澗面元村洞1ギル52に位置する韓国料理店、飲食店黄澗は月柳峰広場の前に位置しています。 ここは窓の外に寒天八景の中で第1景冷泉亭の絶壁を眺めながら食事ができる空間です。 この飲食店ではウゴジ、セリ、エゴマの葉などの野菜を入れて煮込んで作った牛のガリ、パガなどのメウンタンが特に人気メニューとして知られています。 飲食店は毎日10:00から21:00まで営業しており、年中無休です。 ただし、祝日当日は休業日です。 このレストランでは、さまざまなメニューが楽しめます。 コウタケ入り鴨肉の水炊きは料金が変わる場合があり、コウタケ入りスープは70,000ウォンから120,000ウォンまでの価格帯です。 ナマズタンは30,000ウォンから60,000ウォンまでの価格帯で、天然のうなぎ焼きとコウライケツギョの刺身は値段が変わる場合があります。 パガタンは40,000ウォンから70,000ウォンまでの価格帯で、ドリバンバンは20,000ウォンです。 タッポックムタンは80,000ウォンで、オムナムの水炊きは80,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店、飲食店黄澗はどこに位置していますか？",
            "answer": "黄澗は忠清北道嶺東郡黄澗面元村洞1ギル52に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黄澗の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "黄澗の特に人気のあるメニューは、ウゴジ、セリ、エゴマの葉などの野菜を入れて煮込んで作った牛のガリ、パガなどのメウンタンです。"
        },
        {
            "question": "黄澗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "黄澗は毎日10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "黄澗は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、黄澗は年中無休です。ただし、祝日当日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "黄澗で楽しめるメニューの種類は何ですか？",
            "answer": "黄澗ではさまざまなメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "コウタケ入り鴨肉の水炊きの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "コウタケ入り鴨肉の水炊きは料金が変わる場合がありますが、コウタケ入りスープは70,000ウォンから120,000ウォンまでの価格帯です。"
        },
        {
            "question": "ナマズタンの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ナマズタンは30,000ウォンから60,000ウォンまでの価格帯です。"
        },
        {
            "question": "天然のうなぎ焼きとコウライケツギョの刺身の値段は変わりますか？",
            "answer": "天然のうなぎ焼きとコウライケツギョの刺身は値段が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "パガタンの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "パガタンは40,000ウォンから70,000ウォンまでの価格帯です。"
        },
        {
            "question": "ドリバンバンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドリバンバンは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タッポックムタンは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オムナムの水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "オムナムの水炊きは80,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 470
    }
}